скачать и установить:
https://www.python.org/ftp/python/2.7.9/python-2.7.9.msi
http://sourceforge.net/projects/pyqt/files/PyQt4/PyQt-4.11.3/PyQt4-4.11.3-gpl-Py2.7-Qt4.8.6-x32.exe

скачать отсюда http://www.lfd.uci.edu/~gohlke/pythonlibs/#pip => pip‑6.1.1‑py2.py3‑none‑any.whl
выполнить в консоли: python.exe pip-6.1.1-py2.py3-none‑any.whl/pip install pip-6.1.1-py2.py3-none‑any.whl

скачать отсюда https://www.lfd.uci.edu/~gohlke/pythonlibs/#Lxml => lxml‑4.4.3‑cp27‑cp27m‑win32.whl
скачать отсюда http://www.lfd.uci.edu/~gohlke/pythonlibs/#pycurl =>  pycurl‑7.19.5.1‑cp27‑none‑win32.whl
выполнить в консоли: pip install pycurl‑7.19.5.1‑cp27‑none‑win32.whl lxml‑4.4.3‑cp27‑cp27m‑win32.whl
выполнить в консоли: pip install grab cssselect
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

запускается Double-click по main.py
при первом запуске необходимо заполнить форму и сохранить.
потом нажать кнопку - init db. Это займет некоторое время, а интерфейс будет заблокирован пока обновляется база.
после этого можно нажимать кнопку старт/стоп.
Внимание:
после остановки (кнопка стоп) надо подождать некоторое время пока выполнятся все фоновые процессы и в консоле появится сумбурная надпись - "STOPPED. NOW YOU CAN CLOSE APPLICATION IF IT NEED."
после этого можно закрывать приложение.
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Возможные проблемы:
не видит pip - добавить в PATH: C:\Python27;C:\Python27\Scripts
не стартует - видимо я забыл упомянуть какую-то python библиотеку.
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Логи:
все логи о выполнении лежат в ./results.txt
некоторые косяки записываются в ./failures.txt

База данных:
./database.sqlite3

Конфиг (данные формы):
./fields.json

*.ui файлы - это файлы QtDesigner, на их основе строится ui приложения.
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

чтобы добавить новые сайты в базу для обработки необходимо положить файлы с url'ами в директорию ./files
файлы должны быть оформлены в виде - одна ссылка на одной строке. http:// в начале урла крайне желательно.
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
